長跑討論，長跑撚入。

為左更方便討論長跑，以下有個telegram group方便各位討論或者分享有關長跑既事項，現正熱烈邀請朋友加入。如有興趣，請按下面link加入。

由於telegram不用提供電話號碼，不用擔心被電話滋擾。

Push

都有唔少人真心傾跑步，難得

舊登以前長期有跑步post
黎到好似唔多興咁

推

要答條簡單加減數題

即係點 唔係好識用tg

Send左

just joined

未send得切入group問題入唔返